# Cómo crear un patrón de diseño de materiales con Inkscape


## Tutorial de como crear un patrón de diseño de materiales con Inkscape.


Patrón de colores:
- 142850
- 27496d
- 0c7b93
- 00a8cc




Instructor  | Código
------------- | -------------
Cristhian Mauricio Yara Pardo  | 20181020081